其實依家英國仲有乜嘢軟實力?

如題.

China Joe上台, 美國註定衰落, 除非Donald Trump上台.

軟實力就畀左膠搞
硬實力就賣畀中國

唯有大英帝國重新取代美國, 世界先和平
但係首先要有軟實力, 如果唔係好難維持到, 令人自願鍾意英國

咁英國有冇軟實力?

英式口音

一句講晒，民主、法治、自由！

英國研究

仰望星空批

全部西方國家都有啦

英國皇室

澳洲都計劃嚟緊廢除英國君主

依家講呢三樣有乜用
其他西方國家無咩?得支那同鬼國無姐

以英語講關注ok.

超級足球聯賽

對體育冇興趣

硬實力 sas sbs uksf sfsg

住英國n年
可以肯定咁講
無

杜雷絲夠唔夠軟

Lipton紅茶冇人講？？？

ARM（smartphone 粒主處理器，連Apple都係攞佢設計再改，Android用既多數都係）其實係英國公司
每年收專利費fatfat

Mince pie

Peppa pig

Props pig

Peppa pig
畀人講左

Lord of the rings
Harry Potter
大撚把啦屌

你話冇興趣就完啦？知唔知全世界幾多人睇英超

唔知佢咩事
Topic問人英國有咩軟實力 人地拋個波出嚟佢就講自己主觀意見

柒到要搵窿捐